社民連直播：平日都要做嘢 玩頹警察

宜家淨係得星期六日有活動
警察平日冇野做已經夠佢地回氣
應該平日都搞和平遊行集會 18區輪流 遍地開花

唔想手足再送頭喇

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課